有去遮打既一定知，係班勇武保護左你地呀

現場大會話不反對通知書去到4:45
人心惶惶，幾多人走唔切
本身已經多人到企爆埋紀念碑公園
班狗4點左右已經係地鐵亂拉人
配合埋地鐵封站，一堆狗黎緊
係班人set rb，封地鐵出口
盡量幫你地拖時間，比你地講到搞事/係鬼

拖去到5點先有狗到，班和理非走到7788
你地走，勇武無屌
人地留低拖時間，比你地屌到開花

多謝前線

推

無人屌手足呀！
開post鬧勇武的起底全部三毛來！
麻煩大家見到分化post幫手入去不推文回覆！

多謝勇武 不割蓆！！

應激勇武手足

不分化 不割蓆
兄弟爬山 各自努力

感激勇武手足

不分化 不割蓆
兄弟爬山 各自努力

多謝勇武

無錯，多謝勇武

多謝前線手足

多謝

多謝🙏🏻

多謝佢地

不嬲唔屌前線

多謝勇武，係佢地救左我

多謝手足

和理非民意唔關連登事好耐

係到屌嗰啲9成係冇去現場嘅冷氣軍師
其他嘅就係帶風向狗

我愛手足

冇你地我地可能比人圍捕左

多謝勇武
多得你地保護香港安全

無人要你保護呀 屌你老母 乜撚野勇武保護和理非 和理非保護勇武 大家都係示威者 大家保護大家

唔係講撚左任何時候都唔互屌？

屌果D係咩人
醒少少 心照啦

是

首先多謝勇武

另外我由遊行開始就non stop追post
（老人家唔舒服所以無出到去 歡迎任屌）
可以講肯撚定有班3毛係度帶風向
一出事啲分化post就出晒黎

Push

多謝手足

利申：目擊者

現場個d和理非根本冇屌過
係一大班冷氣軍師衝出黎話累死和理非

不分化

岩，大家互保
和理非都有開遮幫手擋

多謝勇武保護我哋

係 無勇武set rb擋狗 死曬啦

推 多謝前線 唔好分化 together we strong, divided we fall

Pish

多謝所有出過黎既 出過力既！！辛苦晒大家！！
光復香港！

今日屌勇武既一定無出去
16:45 根本成班仲係山上 走唔到
唔係勇武前線 我地被人拉左
勇武前線一早已經幫手散緊人群
我散水果陣 望住成班防暴係後面推緊
差d 被人拉

現場手足塞曬所有出口，班狗要香港站掃過黎，爭左好多時間

多謝前線
黑警死全家

多謝勇武手足

無勇武香港捱唔到今日

有黑狗扮示威者帶頭搞事 點解要屌勇武手足

推呢個

咪撚再信遊行果陣留係屋企出post屌人果班垃圾狗

Tui

多謝勇武
不割席

我入黎係感激勇武仔，係上面無啦啦就話完左，變左唔湯唔水，落到去時勇武仔係咁叫啲人跑，前面天橋已經俾狗霸左，雖然仲有好多和理非感覺唔到危險仲慢慢行

真 唔放嘅話d狗已經衝哂上黎

嗰陣得閒喺連登屌前線嘅肯定係帶風向

多謝勇武巴打

多謝勇武
拒絕分化撚

最仆街都係死警犬

今日屌勇武既一定冇出過去

真，港中醫院個位有成班防暴推

啱呀
冇勇武封咗個出口啲狗一早衝曬上嚟

thx手足

不嬲連登只係比冷氣軍師睇

推到全民勇武

邊個屌勇武邊個就係鬼

多謝手足
依加走哂就快d返屋企啦
屋企要人

多謝勇武派

多謝大哥 我愛你地

多謝勇武！！！

多謝前線，話割蓆先係鬼

多謝勇武你地要平安呀

多謝前線，多謝你地唔同我割

多謝勇武

死都唔割

所以好肯定咁講，嗰個時間出post嘅人全部唔係現場，係現場會上到網？

成日亂屌

其實有咩風吹草動,勇武巴都係第一時間過嚟同大家講，多謝你哋

推啊

Thanks

pish

現場冇人屌過手足 淨係屌黑警冇啦啦宣布集會結束清場

多謝勇武，如果唔係小弟可能連巴士都上唔到

講得岩 支持勇武手足

100% agger
屌晒出面班分化撚
多謝咁多位手足

多謝曬 咁多位勇武

多謝手足。

推
我愛前線

多謝勇武
三毛分化撚食屎

感謝每一位手足嘅付出

感激勇武

邊撚個屌前線

次次都係前線救大家

多謝前線 係啲狗喺中環搞事先

多謝勇武
現場嘅人根本唔得閒上lihkg留言
你班五毛黑警咪撚扮自己人啦屌你老母

Agger

又話以後唔再分和理非定係勇武嘅....我以為今日係全部人都扮演和理非㗎喎大家一齊走吖嘛

多謝勇武，我勇武

多謝前線

如果唔係佢地基本上大家都返唔到屋企

多謝各位勇武巴打
我愛你地

同意

呢個真，上山前已經有人警告過
有班和理非仲慢慢行

留到最後叫人跑既都係得返勇武

我都係被前線救左既其中一個，多謝

感激勇武的不嫌不棄

多謝,不割

勇武好波！

其實我覺得今天唔係太多人話前線，最多只係講放火既係黑警

我愛勇武仔仔

勇武兄弟好野!

p

我頭先係現場胡忠大廈地盤外面
睇住勇武係咁叫d 婆婆 師奶行快d 一路叫一路拆對面地盤野set block

有去現場就知根本冇人屌，仲可以上連登屌人嘅係咩人大家心裡有數啦。

P牌和理非有野講，我要割蓆

多謝勇武

無論任何時候，多謝勇武，心存感激。

多謝你

根本成班冷氣軍師

冇人屌勇武，唔洗理班三毛同冷氣軍師

多謝勇武手足

成班連登仔俾班分化撚當狗咁撚
羞唔羞恥

不分化 不割席 不督灰！
兄弟爬山 各有各做！

班冷氣軍師唔該你唔號好再睇cctvb
而家食緊飯睇住cctvb亂咁噏指鹿為馬

感謝前線、勇武 一路行到銅鑼灣 都見到好多義士一直封路比我地走 無勇武 香港唔會撐到今日 永不割蓆

up

100%支持前線
今日係班黑警搞事

屌既都係5毛同黑警家屬

每次都係勇武係前後擋住
打又係佢地打 拉又係佢地比人拉
班友仲開post又割席又失焦
收嗲啦屌你老母 冇勇武和理非比人拉撚晒啦

真心，今日無啦啦話提早完
又無啦啦卦路
擺明想搞9你
所以跟就唔關其他人事

多謝前線
講多一句
黑警死全家

多謝勇武，係後面擋住

第一次同防暴咁近距離

明明十點 話四點九屌佢老母

多謝勇武 真和理非唔會屌你地
出面一埋三毛分化撚 根本就無出去

多謝勇武

be water

感謝勇武手足!

真..如果唔係呢班勇武 好多老人家 細路仔都人踩人. 屌 現場無啦啦話封站取消集會 即當晒全世界非法集結 屌你老母黑狗黨鐵

多謝勇武手足！

連仔一日唔改個討論區機制, 呢一幕只會永遠繼續重復

現場唔捉鬼我絕對同意
但連登風向鬼一定要清

咪撚叫班垃圾叫冷氣軍師啦, 成班廢物係屋企開廢post
五毛狗畜死全家

多謝各位勇武巴絲，願大家平安！

Baby

大和解

多謝你地

勇武又贏!!!

屌果啲都冷氣軍師啦
係現場走都走唔切 又上唔到網
咁得閒上黎屌前線咩

多謝前線勇武

好多和理非到今日都未知道危險

多謝及支持前線今日幫手頂住

多謝前線

今日狗特登中環亂拉人製造混亂，之後黨鐵就有藉口封中環站，成個下午大家都相安無事，係popo 搞亂個party

This is the truth
Thank you for their courage
And always trust frontline's decision

多謝前線大家都要平安

多謝前線
之後睇fb先知
多謝你地

我就覺得奇怪
4:30落緊山時，已經有人叫封左站，話黑警要求4:45散水
4:45落到山時，見勇武set 左 rb，同封左會德豐地鐵出口，已經有人話地鐵有狗
5:00 因為有rb關係，我地已經順利上咗天橋去緊碼頭

帶住屋企人唔可以留低，真係對唔住
仆你個街明明話6:00散，做乜4:45就要求散水，隔離仲有個阿媽抱住個B。

佢同我屋企人未遇過呢D情況，勁緊張，手都震埋。惟有同佢地講無事唔駛咁緊張。

黑警
我咀咒你地世世代代，子子孫孫，會部基因有缺陷。

有出去既個個都知無人頂住，多多狗車都裝唔晒

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候
※從5/9~7/9之間發生多宗屍體發現案及墮樓案件,數量之多及密集情度前所未有及令人心寒,懷疑與831警方恐襲及暴力謀殺市民的事件有關

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第49日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民,部分市民被打致骨折甚至腦出血
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第8日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
17.出言侮辱及性騷擾女被捕者如以手襲胸及襲擊男被捕者下體
18.在拘捕及拘留被捕者時作出大量侵犯人權的舉動,包括在如廁時強制不准關門,以廁所水當作食水供被捕者飲用
19.在使用扶手電梯使踩著市民的頭部
20.在拘留其間提供及被捕者的飯盒份量極少,嚴重苛待被捕人士
21.故意推遲被捕人士如廁的時間,有被捕人士更要由晚上苦等至早上11點才能如廁
22.故意阻止及延遲被捕人士聯絡律師,導致他們在被捕時的權利受到嚴重剝削
23.警方聲稱被捕傷者均送往廣華醫院,實際上當晚所有傷者均是送往瑪嘉瑪醫院,有欺騙市民之嫌
24.有被捕人士發現被捕人士有至少70人,明顯與警方公告數字有出入
25.有被捕人士發現警員手上持有被捕名單,當中知名人士名字有特別標示,及後亦有當時人表明當日沒有不公義對待,顯然執法不公
26.有市民被捕時被打至口吐白沫及不省人事,當事人至今仍未尋回,疑警方濫用武力殺人後非法處理屍體
27.至5/9日仍有3名市民失蹤,而他們都曾出現在太子站,而其社交網站在831後被刪除,其親友亦無法聯絡,顯然是有預謀地被失蹤
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑
903
1.大力撲低一名學生導致其撞甩2隻牙
2.開槍射擊市民大腿
3.截停巴士及在巴士上大規模搜袋及濫捕
4.在被捕者說出個人資料時大叫阻止社工聯絡其家人
5.在太子站濫用武力導致有市民嚴重受傷，如頸椎移位,骨折及口吐鮮血
6.傷者昏迷時不恰當地移動及拖行他,或會造成二次傷害,顯得警員十分不專業,亦無足夠急救知識
906
1.在無預警同舉旗下瘋狂開槍
2.不斷濫捕市民
3.對無反抗的市民濫用武力,導致他們身體嚴重受傷
907
1.濫捕市民
2.對言語不通的市民極不禮貌
3.有女士被男警搜身及刻意觸碰身體,有非禮市民及違反警例之嫌
4.不停截查車輛 極度擾民
5.有市民被打到頭部大量失血,情況嚴重
6.擅闖私人地方及無視保安給業主阻止
7.破壞他人財物
908
1.再有休班/卧底警員參與遊行,途中作出破壞
2.警方於不同地鐵站派遣大量警力不停截停市民及濫捕

多謝前線寶寶
我愛你地呀

係連登同出面平衡世界啊屌 我和理非返佐屋企 一入連登成個世界唔同佐咁

唔掛得前線手足唔睇連登 真係 連登仔自己反省下

對唔住

多謝前線殿後

今日有份出去嘅人一定唔會屌勇武
大家有眼見多謝

二黎都上唔撚到網，邊得閒上連登屌
咩人屌大家心照

真 前線多謝你地

支持勇武!

感謝前線手足保護！

又話咩縱火有用咩
Set roadblock 有用咩
每個行動點都有佢嘅目的
唔該啲冷氣軍師真係睇清楚成件事先好屌
利申：感謝各位勇武手足

兄弟爬山，不分化

push

我本人覺得屌果班根本唔係現場

真心係我要大大力多謝勇武
唔準人鬧勇武手足呀!!!

英雄

其實嗰陣出到po個啲多數三毛
Mon po狗 可以唔洗理

根本而家任何活動都需要有勇武保護，而家根本係戒嚴，班狗見人就打見人就捉，清醒下喇香港人

提防六大害

推，不割蓆不篤灰齊上齊落。

其實場運動咁耐，大家應該都知道連登同出面係兩個世界，一大堆來自平行時空嘅軍師

加油...多謝前線...比心機

唔好有事前線手足

Thx

無屌手足，手足set rb時和理非有去比意見、道謝
一走上得番連登，屌平行世界嚟嘅

屌得都唔係自己人，嗰d人打卡咋下ma。咪理佢地la。

唔係多得武武拖時間,我諗已經俾popo一車車咁車去新屋嶺多謝武武,係你地唔割我地先有命到今時今日

真，見到上齊晒gear 嗰班叫人走
自己就留喺度，好想喊
多謝你哋，勇武，不分化，不被捕，不流血

agger

大家可以留意下
黎黎去去屌勇武果班撚屌都係同一班人黎
明顯想分化我地

真多謝

推 現場撚表示分化5毛可不理

其實實好多黑警上黎帶風向
唔洗咁在意啲分化post

無人屌啊 係班五毛開post炸

係現場
堅多謝勇武手足！行我前面係幾位婆婆，冇手足拖一拖啲婆婆一定走唔切

天琦創業未半，而中道被捕。
今天下大亂，香港疲敗，此誠危急存亡之秋也！
然文宣之臣，不懈於內；
勇武之士，忘身於外者，
蓋追天琦之殊遇，欲報之於本土也。
誠宜開張聖聽，五大訴求，缺一不可，
以光天琦遺德，恢弘時代革命；
不宜妄自菲薄，分化割席，以塞光復之路也。

無人屌勇武手足啊
屌既係三毛，唔係人啊

果啲分化撚黎
和理非表示感謝勇武
係現場根本唔得閒上連登

轉發
我算係條隊嘅中游位，但臨上到美領有班狗set防線唔畀上，然後就有人舉牌話封左中環站，集會取消，唔畀上美領，要係16點30定45分前散。跟住一大班人上唔到美領，焗住落返中環。但中環同香港封站，又焗撚住去金鐘，點知沿途一路話金鐘站大量狗喎。金鐘站係轉地鐵出返去新界九龍嘅站，你佈撚晒防邊個敢去？現場好多人叫唔好坐黨鐵，結果成班走晒去等巴士，但巴士係絕對唔夠散，而且我仲見到班狗開始封路玩管制，即係連巴士都想搞埋。
我一路行，一路見到有d手足開始上gear，但佢地上完之後係企係原地等和理非散水，有d甚至走返去中環，如果唔係佢地拖時間，一大班和理非將會食tg甚至子彈放題。
知唔知今日幾多人得d爛鳩醫生口罩？想殺人呀？
今日係黑警有心玩野，唔好再屌前線。

多謝前線[black][/black]

thanks 前線

呢個真 5點走嗰陣一直好驚
好驚突然清場
直到行過見到勇武個心先定

勇武手足一直冒險保護我地
我地呢啲唔夠膽上前線嘅
最起碼要無條件支持佢地
多謝各位勇武

多謝前線但都唔想佢地咁搏

根本啦多人到喊
剛起身已經去唔到網
中途十幾人share一部電話睇直播

大家可唔可以唔好郁啲就屌前線冇腦
唔好成日都冷氣軍事，坐係屋企睇下新聞就諗住自己知現場發生左咩事
前線手足唔係冇腦，佢地做既嘢一定有自己既諗法
大家見到啲咩消息要好好諗，唔好咁易比啲分化撚分化到
記得不分化、不割席
最後收皮啦分化撚

多謝手足
多謝你無割我地

現場撚有人開到post咩
可以即時屌人既係咩人
自己諗

不嬲唔割蓆
多謝勇武手足

謝

多謝勇武
記得一個都不能少

多謝
唔會割
割嘅唔係五毛
係on9

前線唔好理三毛
核爆都唔割唔係口號黎

多謝前線救命

真，冇勇武我都走唔到

多謝前線

好好保護自己

支持勇武

絕對係 多謝前線

漂亮

多謝前線手足

不分化 不割蓆！

多謝前線
好人一生平安

多謝手足！不分化 不割蓆

on9 仔先屌前線

我愛你

真英雄

拿講明先我無屌

我只係未講多謝姐

永遠支持勇武！！

勇武手足受我一拜

冇人屌呀！

遊行完
沿途見到勇武手足覺得好安心
多謝你地

感謝我愛你們

愛各位勇武手足

8/9/2019-香港

約6:00pm 啱啱喺中環嗰個警察 好清晰好大聲咁對住啲空氣同埋記者講， 你哋依家嚴重破壞xxxx, 嚴重違法行為xxxxx， 屈示威者，，， 之後佢哋突然間跑去空地度捉空氣定唔知鬼魂?

約6:53 (銅鑼灣先啱唔喺灣仔) 見到郭富城喺架黑色車上面， 前面就係美國旗示威者

約7:05， 銅鑼灣地鐵站外，警察突然從不知什麼地方偷襲行人， 射出催淚彈， 恐怖襲擊銅鑼灣行人， 這時沒有人幫香港人

約7點18， 銅鑼灣地鐵站外, 數名軍裝警員突然 打一名手無寸鐵的女士， 推倒在地上， 按在地下，同時還有其他人被警察 恐怖襲擊 但鏡頭影不清楚

議員/ 有美國passport巴絲可否幫手打電話去美領講下，25239011，情況危急!嚴重人度危機!

緊急， 推到美領/ 美國記者 見到， 現在情況十萬火急! 遲一秒幫手/少一個人幫推/發聲就多一個人俾人扑爆頭/ 毆到骨折/ 無理被捕/ 畀人斬(有人見到刀手上咗車:VJ205 ,七人車 )

Emergency situation now
serious humanitarian crisis
8/9/2019 HK:
1. Hong Kong Police blocked all the nearby MTR stations without any reason ，make hongkongers cant leave

2.They are catching any people without any reason right now

3.Hong kong polices pretend protesters destroying things,burning things,etc.(some of them have red ribbon to recognize) hong kong police making a lot of dramas to overthrow the Letter of No Objection,then they start to do what they want to do such as crazily catching people and shooting people etc.

4.China find some brainwashed people blame hongkongers in mtr stations ， inciting hongkongers stay in MTR stations so that police can continuously and easily catching people in MTR stations( one of the examples is the man wearing yellow t-shirt in Kam Chung station blaming Hongkongers in around 5:25pm )

5.The efficient time of Letter of No Objection is far far far beyond finishing time, however Polices are start shooting people within the Letter of No Objection efficient time

6. in around 6:00pm, in Central , the police saying to the air and the press that: you guys are criminal, destroying things ,burning things,etc, after saying that, they suddenly run in to the air and catching the things that cant see by human

7.Around 6:15pm ,some people with knifes in a car and dont know where they going now,car number is VJ205,seven-person car,police turn a blind eye as usual, so no one help us now !

8.Polices are move about Hongkongers in Causeway Bay in 6:50pm

9.7:05pm, Causeway Bay， Hong Kong police suddenly shoot few shots of tear gas to passerby,however no one help us when we facing that kind of terrorist attack

10.7:18pm, outside Causeway Bay mtr station, some polices suddenly attack one girl without reason, push her down into the floor , also some other people been attack by the police at the same time ,however when Hongkongers facing that kind of terrorist attack,no one help us

11.The most important thing is We need help now !!!!The hong kong polices are hitting, shooting and catching people without any reason right now!Just exactly doing what ISIS do, more and more people will get seriously damage in the coming hours If no one help ，it is emergency!SOS!

多謝前線
係仆街狗想制造混亂！

一路走一路見到勇武set緊防線保護撒退路線

多謝勇武
唔係我地唔割佢地 係佢地唔割我地先岩

唔知喎，淨係走緊難炸……

前線殺左人都唔會割呀屌

不分化 不割蓆

不推文呀！ 唔好比三毛分化

無人屌過前線

主動衝擊係犬
撚屌分化係三毛

無人屌！感謝手足！

唔該唔好玩火啦......我身邊既黃都受唔住點解要玩火

我喺現場

散個陣沿途都有前線引導
同叫啲手足行快啲

我真係好多謝佢地每次嘅付出

真心要多謝勇武！啲槍頭指住佢地都一直係前線頂住

你都痴痴地，今日講到明係和平唔會做任何衝擊行動既，全部人都同意講好晒。
放火果班仲點會係自己人？ 我更加相信係臥底做既囉

感謝前線🙏🏻🙏🏻
不過要小心丫

多謝今日喺前線Set RB嘅手足

明顯有心人開po屌勇武 大家一早有曬共識 點會鳩嚟

原來係咁
怪錯勇武

推，多謝前線

岩啊屌
屌前線個班分分鐘今日門都冇出過

多謝前線

和勇不分不割

岩 邊有人會屌 除左三毛/popo dog

還前線一個清白

多謝勇武手足
咪撚分化

狗根本有組織拉人
想嚇怕啲人
3:00已經有十幾個企係地鐵出口

多謝🙏

真係唔好屌勇武
本身集會現場一直好和平
突然四點鐘聽到黨鐵響鐘話會封站
仲要中環一帶周圍都係狗
再過多陣就話要提前完結集會
但當時現場極多人
要散根本唔係短時間會散得到
所以 到最終唔係和理非收場
都係班仆街狗搞出黎

岩呀，有班popo3毛係到搞分化

我愛勇武

事實，多謝前線

我收到now消息喺popo喺中環站拉人 但唔清楚咩原因 有d就話捉跳閘 有d又話爆閘 有d又話查身份証

不割𥱊

我係山上其中一個.....無屌過,不過真係唔知山下發生咁多事,只係知不反對短咗同上山路開始少人

沒有黑警，沒有暴力

唔使理啲冷氣軍司

多謝手足，
嗰陣電話都收唔到
邊有咁好氣開post

多謝勇武手足呀！！！

勇武保護和理非 係真
感謝

推多3下

係現場，你們班冷氣軍師好心真係唔好成日亂咁鬧勇武佢地做乜都係想保護我地呢班和理非！冇佢地我相信會令好多人唔敢出黎！！！下次屌人之前唔該你地自己企出黎先

真係要多謝前線今日幫手頂住班狗

推2

感激勇武!!!

香港警察正垃圾！

多謝！

推3

不分化 不割蓆，多謝前線勇武我呢啲和理非先安全走到

多謝勇武。

Support

多謝咁多位勇武

我係現場 多謝前線
連登班無出去既花生分化撚唔該收皮！

多謝各位手足

多謝勇武!

多謝勇武不割蓆

我愛前線！我愛勇武！多謝您哋！
請受小妹一拜！！！
誓死不割𥱊！

多謝前線手足

今日冇拎gear幫你地唔到 希望你地走到

我冇屌 多謝🙏🏻

我地向灣仔方向散水果陣，勇武向我地反方面行啊
屌晒你地老母，唔準再鬧勇武

感謝勇武手足，從來唔割蓆

啱

啲狗係中環站亂出手打人在先！想引手足落大堂

我要懺悔！我誤會咗勇武嘅手足！好彩有佢哋保護我哋呢班和理非，唔係實比黑警打到開花！
我宣佈自我禁言連登3日

仆街狗4：00 就封站，之後就亂拉人，擺明想嚇啲和理非

真係好愛勇武 dream mennnnn

多謝勇武不割席
前線永遠都最遲走
用生命保護大家
我地應該多謝翻佢地

勇武永遠都企係防線嘅最前
啲人憑咩屌？

推爆佢

多謝勇防！

大家唔好再話前線前線真係保護緊大家

有個路過嘅阿姨佢冇去遊行，路過見到燒黨鐵站，但佢都覺得無問題，係黨鐵自己攞黎賤封站唔比人走！

路過嘅姨姨都明白前線，希望大家都一條心唔好屌前線

無去個班成班係到指點江山

講得好
不割席不分化
五大訴求缺一不可

多謝分化撚
促進和勇團結

屌既係五毛咋
好彩有前線拖時間
班蓄生宜家和理非都唔放過

我係今日有出嘅和理非，根本就現場冇人屌勇武，同電話keep著收唔到，根本出post嘅人係冷氣軍師or分化撚

感激前線既一切一切

不分化不割蓆
不受惡魔迷惑
係我地唯一出路

多謝前線，希望前線安全撤退

推呀

我愛你地
但你地咁做令我更痛心

根本就係得連登啲風向狗係度屌

其實今日手足只係企咗係遮打度拖延警犬，但有警犬借勢搞狗鐵屈手足於不義，唔該咪再話手足無腦啦，佢地係比人插贓嫁禍架

勇武

我係好感動 多謝前線
但同時好擔心
反到去見到有人比犬拉 真係喊左出黎 究竟乜野令到大家素未謀面 一齊保護香港

我咩都做唔到 我相信好人一生平安
樓主講既都係事實 我親身經歷
人肥 中女 和理非 一名

感謝勇武手足，好人一生平安

跟本係現場啲人都上唔到連登，
但係連登就有一堆人屌，
你話佢地唔係3毛都冇人信啦

得啲鬼同分化撚鬧勇武，連登大把人撐‼ 坐船個陣都好多亞叔姨姨讚勇武，叫兄弟小心安全

多謝勇武🖐
屌你老母啊 殺人犯 強姦犯
出茅招 終止不反對通知書
無用㗎 人權及民主法都會通過 依世無得去旅行啦 去大灣區啦

岩

多謝前線手足

多謝前線手足

多謝前線手足

對唔住，我想屌下今日啲和理非，其實好明顯地每一次撤退都靠一班勇武手足爭取時間，我真係麻煩你和理非嘅要走，你都行快兩步，慢慢下咁，我知你嗰位安全，但你遲一秒走，前線手足就要捱多一秒，風險又大咗

講得好 冇勇武含左撚了

連喺遊行同我吹水嘅叔叔都識講係勇武派保護和理非佢先有得出嚟，點解連登會有人屌前線手足

永遠多謝前線手足

去到藝穗會轉彎 就有人提話中環 封站, 金鐘大量狗,
叫跟大隊唔好落單
有D 悠閒look 嘅都有D 傍徨話唔知點行

之後一路沿大道中行去上環, 經過畢打街有虛驚話有防暴
上環落地鐵站好明顯見到大家腳步都較急 快步D

多謝前線手足
核彈都唔割

多謝義士

多謝勇武派
快d返屋企，安全第一

多謝勇武武

多謝勇武前線

勇武好野

我一直支持前線手足

多謝

感謝勇武手足 想嫁俾勇武哥哥辛苦哂你地

多謝!

勇武根本無存在價值，當年反23 反國教無勇武咪成功囉。

勇武只係俾班友發洩下情緒，不過宜家越來越過分，拉左都唔抵可憐

最撚憎分化冷氣軍師，收皮啦
感謝勇武

勇武派

多謝你哋

點都唔割唔屌不分化
前線I Love U 3000

謝謝前線

多謝前線！

Push，講左咩都唔割 無佢地無612

和勇不分呀！

大家互相保護咁仲屌黎做乜

又係喎……幾啱吓

真係比勇武救左

得3毛先會屌鳩勇武
不分化不割蓆
多謝勇武！！！！

一次又一次抗爭令我明白到咩叫原子彈都唔割 我叫自己和理非 只因為我唔敢出黎... 勇武 辛苦哂

感謝勇武不割蓆同付出

感激前線

點都唔割 ，除非真係燒領事館

: 前線辛苦晒 多謝你地

真 唔係冇原因 唔係搞事

我愛手足們

多謝各位

係現場見到，完全明白，勇武手續井井有條，係班冷氣軍師/分化5毛撚/Mon Post 狗係度...

勇武巴打

我愛勇武bb

根本連登同現實係平行時空
今日我係現場, 5點幾先在中環離開, 好多站都封左重守, 巴士又唔開, 逼我地行到銅鑼灣
中間見到好多勇武手足一邊疏散一邊整rb上gear, 得十幾個人但都話要幫我地爭取時間走
真係勁想喊出黎

屌啲人分和勇 大家都係示威者 無話邊個係和理非 邊個係勇武

多謝. 好在今日有你地

分化狗真係有毅力 化咗兩個月冇成效都繼續緊

屌已經差唔多係隊頭 落到山聽到10分鐘後取消集會
仲要中環封地鐵封巴士站 金鐘站有狗
向後行到見車即走 之後走嘅人都唔知點 屌撚曬班狗

感謝勇武戰士！

我有去到，下次其實唔駛刻意保護，和理非過百人仲迫住行緊，班狗要做野既隨便

佢地set緊rb仲大叫緊 和理非散水先

錯怪勇武

多謝前線。

無人屌佢地多謝前線手足

無屌
核蛋都唔割

愛所有勇武

係手足，情同手足，不能分割呀

多謝勇武 唔係你地一定走唔切

永不分化
永不割蓆
永不譴責

有去就知佢和理非都搞
差少少返唔到黎
你班冷氣軍師仲係度屌勇武

榮光歸於勇武

勇武既手足 多謝你地！！！

多謝勇武唔割

屌前線一定唔係現場

前線

我屌你老母 今日邊個殿後同check邊個mtr安全呀
你個on9 你老母俾狗屌啦

燒狗肉都唔割
多謝勇武！

勇武巴絲真係好撚型
多謝你地！

感謝前線一眾無名英雄

多謝勇武
現實係未返到屋企已經成炸人屌同捉鬼,仲要一炸P係到話問都唔洗問直接打9鬼就得

係啲分化狗先喺度妖言惑眾
Dllm 班死狗係度製造混亂

無屌

多謝晒勇武既手足

Many thanks!

不割蓆 不分化

勇武好野 set 哂rb 啲狗先上唔到黎
希望你地平安

不！割！𥱊！

多謝前線！！
大家槍口對外啦好無呀

多謝勇武 我愛勇武！煲底相見時求勇武交換電話

冇勇武 今日未必走到

真，推呢d正氣po
感謝所有勇勇子

🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️

根本由始至終最仆街就係班黑警

幫推多謝手足

多謝勇武手足
核爆都唔割

今日人多，我去完遮打行出碼頭對開先收到訊號，一開就一堆屌前線嘅post，係咩人係嗰個時間點可以開post啊，心照啦

Btw勇武們永遠感激你地護送我地走要保護好自己啊

多謝勇武擺rb頂住班狗，班顛狗未夠鐘已經stand by，都無預時間俾人走，現場仲有好多一家大小，on9

多謝前線勇武仔

多謝勇武前線
不割！！

屌嘅都係冷氣軍師

多謝前線

今日無佢地 我地和理非一定走唔到

[代PO]
首先要多謝勇武巴絲打們，作為一個和理非好感激勇武既付出

頭先有普通市民留低諗住幫勇武頂，但同時勇武又想保護和理非
結果就變左比狗包抄，好多勇武被狗拉左
咁樣落去怕消耗左好多勇武，有無咩辦法可以改善撤退時既資訊交流同撤退時機

多謝哂前線

感激勇武手足

推
多謝勇武

感謝

多謝勇武 永不割蓆！！

我愛你地啊勇武

絕對係！ 多謝勇武

Respect!

上環站有一堆防暴狗出閘 行左去信德中心個出口度 唔好向上環方向走

感謝前線

多得勇武拖延班狗 大軍先走得甩

現場手足話你知
我愛你地呀勇武派!!
佢地今日set rb係比我地安全離開
仆街死黑警突然間封路
又封地鐵站 根本冇諗過俾遊行嘅人散
如果唔係班勇武派留後我們一早俾黑警拉哂
多謝勇武 希望你地全部都冇事
利申
屌 由中環一路跑到去銅鑼灣
冇停過 到到都係狗

多謝咁多位手足

多謝勇武
前線既手足

唔知邊個仆街突然爆黨鐵呀
今日講明和平遊行
係未玩野
邊個見到爆就屌9佢

現場跟進過警犬走位，
警犬想以圍暴方式於中環站對所有人進行挑引，
幸得勇武支援才令老弱幼少安全撤退，
深表感激。

多謝勇武手足
你地都要保護自己

真心 我喺PP橋上面望到冇晒人先走 (其實係想屌鳩所有影大頭既癈老) full gear 勇武上晒裝最後走 保護緊班和理非咋 一路行仲要睇有冇狗追呀

多謝前線寶寶唔同後排廢中割蓆

我再宣布必須全民練跑！

前線手足 多謝你地

感激勇武手足

不分化 不割蓆

光復香港 時代革命

不分割

我愛晒你地全部

多謝勇武手足
錫春袋都唔夠

多謝勇武

真心冇佢地

我地一早拉曬

屌勇武一定係三毛！
多謝你地嘅付出

我愛勇線前線

勇武手足

咩事無啦啦封中環站？果陣我上左山

不嬲乜撚都唔割
多謝

知啊知啊！！！
好多謝勇武
和勇永遠手拉手

感恩🙏🏼

邊個：示威者 唔係勇武 唔係和理非

真 多謝你地

感激

勇武手足高汁

證明遊行期間上連登既大多都係港豬冇獨立思考能力同冷氣撚多之前有出過去既一定唔會咁講野

而家銅鑼灣班黑警夠無端端放TearGas啦，你班冷氣撚又唔個個開post屌

係d分化撚搞事姐

屌得都係三毛

老弱幼少跑唔到，我地會保護佢地

死都割

多謝前線手足

中斷集會加封閘果刻真係有啲淆
仲要得一條路落山
落山後連賓賓都狂奔
不割席

多謝 睇住d人散步都躁

thank you all

唔係有防線 班和理非死撚哂啦

呢個先係真相呀
屌屌屌

唔係班勇武阻一阻
班黑警一早出哂黎拉人

行動期間連登五毛多於五成

多謝前線，永不割蓆

多謝所有手足

有事邊個會跑先? 舉橙旗邊個會擋?
今日有無出黎睇下? 定開左冷氣出唔到街?

多謝前線手足
要平安返屋企呀！！！

多謝前線
多謝手足

呢樣真！係cwb都係班武武保護左我

多謝勇武，核爆都唔撚割

多謝勇武
愛你地每一個俾姐姐錫啖

多謝前線!!!

啱呀，我宇宙大爆炸也割

Popo 在中環對外傭作出推進，並進迫至站內，意圖挑起事端。
幸得勇武分散兵力，令金鐘中環的幼幼得以減低撤退風險。

好中意勇武

多謝勇武 唔割！

其實有時未必理解，不過點都信任勇武，多謝勇武！

不割蓆
冇你哋根本走唔到

勇武手足萬歲

點解個post得你有唔同意見
自己諗下啦屌你

多謝勇武 不割蓆

多謝勇武
不割蓆

我見到的係有兄弟搞閘機
比借口班狗入去中環站

不分化 勇武

推！感謝勇武！！！

我係其中一個被保護既人
多謝前線

多謝所有前線

屌前線個啲見一個屌一個

感謝勇武

1.勇武走先，我地和理非保護你地
2.我地和理非撤退要快d

多謝前線水足

多謝前線 我信前線決定 永不割蓆

多謝勇武，5點仲係山上

撐

In 勇武we trust

完全agger，多謝勇武

真係好感激，多謝你推開我，我一世都記得

多謝手足
當時人人都驚 係前線做屏障保護大家

無錯！ 多謝前線手足

傻啦，果班三毛黎，唔係和理非
和理非多謝你地

係現場又點會有時間開post屌人丫不割

多謝勇武，今日和理非先可以安全回家，如果唔係實冇差別攻擊同拉人啦！

辛苦哂勇武手足

多謝前線手足付出

有去就會知...冷氣軍師同3毛次次都係咁.

多謝哂

今日喺中環站屌狗 唔好意思
海棉彈都食過
但係係咪要全部人同你一齊食彈先開心
人地無食過彈 你食過 你就勁啲威啲

多謝勇武 永不割蓆
好多鬧你地既一係三毛 一係冷氣軍師
唔好擺係心

多謝手足
嗰陣上咗山又上唔到網
有人講先知封咗中環

多謝勇武
我地班和理非先至可以走到

係真！唔係仲傻下傻下唔知啲防暴黎緊
多謝勇武好愛你地！

每一次都要對勇武存感激既心，多謝勇武
推

612 721 811 831

係前線set rb救左大家架
仲叫大家行快啲
好多謝前線手足
冇佢地大家都唔會safe呀

勇武一生平安 感謝你地

咁其實各司其職，不過老實講無謂屌，都三個月都未攪掂個政府同等畜生狗，知道有誤會就無謂自己內鬪，講真勇武想保護和理非都係天性，和理想撐勇武又係，屌黎好無謂，我地猛屌，果啲下等又四肢發達頭腦簡單咪笑到汪汪聲。

真心多謝前線義士

無勇武手足，我地比狗捉撚哂喇

多謝勇武手足
我愛你地

多謝勇武

真心冇佢地

我地一早拉曬

不分化

不割蓆[/red]

[b]
不篤灰

不抺黑

一早講好左、唔係咩？

多謝勇武！

分化三毛PO一律負評上一頁

多謝勇武，我相信你們，請小心自己為先好好保護自己

多謝手足 我愛勇武

True 多謝所有前線付出

真心一問 係咪有人搞地鐵閘機所以d狗出師有名？
（個人相信係鬼做）

無錯
5點半落到中環班狗已經想圍死中環唔比人走咁
果段期間有係交易廣場見到班狗會知我講乜

勇武巴絲 希望你地唔好比啲分化post呃到 現場既人一定唔會怪你地 唔好因為佢地而分化和勇 我愛你地
大家幫幫手入啲屌前線既po度不推文地淨化翻個po！辛苦前線 多謝前線！

多謝勇武
Sorry果陣我收錯風以為係你地拆站先會封站
我會同朋友澄清番

感謝前線手足

By和理非

Push

大把分化撚依家

係
發夢我地係想上去美領
上唔到美領兜落黎散緊既時候已經有狗包抄同擧旗
即場勇武先set rb 同上gear
唔係咩勇武搞事

其實邊個有屌我都聽唔到

不割蓆

一早知

多謝勇仔 愛你地

無人屌過手足，屌手足都係三毛同狗！！

勇武從來都你想保護和理非

勇武做乜都唔會割
班分化撚食屎啦

講得啱 各司其職 相互相成
三毛咪諗住分化我哋

多謝前線 在場既都知

推推推

感激不盡

不分不割

今日算系史上反送中最短的遊行。

2點半遊行 ，行完到中銀4點，剛講完話人多到比2點半開始起行時要多人，然後就看到新聞話中環拉咗幾個，跟手封埋中環。個時中環出匯豐的出口仲好地地。

警方仲要人4:45完咗個遊行集會。大會講咗6點半，警察你控制晒啦！

現場未到高潮就要人散，然後就一大堆防暴出現系地鐵站或附近，搞到人心惶惶。要人散都唔該比多少少時間。你拉人唔使咁心急嘛。

前線手足

多謝勇武今日周圍啲人都擔心走唔切 我仲要帶住行動不便嘅啊媽 之後一路行一路見到勇武上gear 感覺好似有人保護緊我地安全離開咁 安心左好多

前線手捉做咩都不割席不捉鬼

勇武bb
愛你們

感謝前線手足

真 今日圍到咁根本無得走
多謝勇武
係咪做啲野先想走都好
多謝你地
做完野要小心返屋企好嗎

明明話落cwb集合
d嘢由金鐘搬落去
搬到一半同我講大隊散咗
氣餒到仆街

感謝勇武

正視聽post要推

邊個屌勇武邊個就係殺人犯幫兇

感謝手足

多謝勇武
一早走左好慚愧

多謝前線 我愛你地

多謝勇武今日殿後 喺現場好多和理非驚走唔切差啲人踩人

大家見到啲分化post，全撚部同我block！！有殺錯冇放過

多謝手足！

咪係
做又唔洗你做，仲要比你屌

多謝前線
已經喺屋企食緊西瓜
睇緊立場live
小心呀⋯希望你地都徹到
好人一生平安

封曬站->rb+燒野
唔知點解d人會掉返轉黎講

Yes 一睇就知三毛，真正嘅唔會比佢分化到

多謝勇武好彩有你地擋住啲狗先冇衝哂上黎
會向啲唔知發生緊咩事既人解釋
辛苦你地啦，請務必平安回家

感動手足！

多謝 勇武

勇武幫和理非走
但係無人等埋班勇武
我就係俾大隊掉低個班
成班人話返去搵大隊
點知大隊愈走愈遠
之後搞到我地唔知去邊好 又俾班狗包
焗住棄gear

多謝勇武 不割!

我明，我真係明

我和理非食下tear gas無問題，勇武要保命

「懷疑有組織發佈大量fake news想搞散場抗爭」
小心分清楚真與假！
做人要有公關！文宣多一個就好多！連儂牆要人！

衛城長久戰，生活中抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費
3. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.08

核彈核爆都唔割呀

係有狗帶頭分化，有去既都知道咩事

今次係勇武無啦啦4點走去爆閘, 仲要地鐵站已經有好多狗, 你都爆

咁人地一定搞你同封站啦

除左鬼/ON9衝動, 諗唔到呢一著有乜保護到前面

好多示威者係上面
你無啦啦下面爆閘

多謝前線唔割我哋

THX 手足保護香港人

多謝勇武！！
現場和理非feel到佢哋特登引開班狗俾人走！
佢哋真係救咗和理非！！！
利申: 現場和理非

咁早爆閘係鬼

姐係你都唔認同呢個行為啦

多謝勇武、前線手足
不分化 不割蓆

Thanks !!!!!

幾時都係多謝前線，
次次出完去返黎連登一堆分化post
唔係有佢地和理非唔會安全行到一大段路

多謝前線，多謝武勇

勇武唔係傻，一眼就睇穿屌人既係三毛

邊個屌前線咁白痴

勇武係和理守護神

現場冇人屌勇武 set RB整cctv 大家拍晒手掌
勇武我愛你地

感激勇武。兄弟爬山

勇武感謝

有朝一日一定要好好多謝各位，搞番個屬於香港人既大PARTY

又分化 屌你老味

永不割蓆!

分你老母 叫啲人唔好分和勇

明顯呢個就係黑警set嘅局 現場冇人屌過前線
多謝前線手足

永遠尊敬勇武

辛苦晒所有勇武！！多謝！

唔好傻,網上屌既同出去遊行就兩班人黎,
出得去遊行走既時候都攞時間搵路走啦,
得Q閒上黎開post咩

不分化 不割蓆
感謝前線

前線！！

不分化 不割蓆

就結果黎睇，保護到好多和理非，包括我在內。所以鬼唔鬼，無咩所謂

多謝前線手足！！

推！我愛你勇武

永不割蓆

感激手足 無論發生咩事都唔割！

不割蓆 咩事都好 點都唔割

有親身發過夢同行過街既一定唔會Diu 勇武
佢地係條命黎幫後線

多謝勇武!!!

thx

推
勇武，見你哋無咩裝都頂硬上，真心佩服

多謝前線！😍

多謝前線 永不割蓆
五大訴求缺一不可

屌前線既你地同我洗個凍水面

終之 我一世都記得 冇前線 勇武
送中條例一早過左

多謝手足!!

痴線, 4點幾勁多人仲出勁黎, 因為你爆閘搞到封站, 要金鐘出先去到, 走既人又要金鐘先走到

邊到保護到人呀

你之後SET ROADBLOCK 同放火都話BUY TIME

你4點走去爆乜撚野閘呀

多謝勇武，永不割蓆！

留名

警告某啲仆街咪撚再喺度搞分化
大佬未打好
有咩資格怪隊友?
總之 前線 永遠都多謝你地嘅幫忙

多謝勇武 一世都唔撚割！核爆都唔割！

總之多謝勇武！唔知你引戰啲乜

從來冇屌過 多謝前線

無錯，係中環散去銅鑼灣段路，一直都係勇武起RB擋住，果時既人數，班狗一衝埋黎，一定人踩人

話時話，花生友散就散，唔好一路散一路行下停下頂住啦

我知，多謝前線
我會盡量令多d人知

無引戰

你呢家爆灣仔, 無人怪你

你4點走去爆乜撚野閘, 就係班ON9衝動撚爆先會封站, 你話6點大家散水時去到7788你爆都話

仲係示威高峰期時你走去, 爆狗封站同叫大會完做乜

先搞到上面唔知走唔走好, 想黎既又驚

單機啦

你點證明嗰啲一定係手足？咩都要怪落前線度，你係咪p牌忽上腦？

無佢地燒野，和理非食左彈

再起埋你底，得了原來如此

係啊
班勇武等你地走 佢地先走

感激勇武手足!

多謝勇武 我發夢走果時有個女勇武好溫柔係到叫d 人唔洗驚 聽到覺得好有力量 好appreciate 各位勇武 respect

多謝勇武
核爆都唔割

真, 今日比皮鞋刮到對腳傷哂, 冇勇武我肯定走唔徹比人拉咗下次老閪都著波鞋

點都唔核 多謝前線

咪撚到屌再捉鬼呀屌你老母

咁你答我點解要4點爆閘, 目的係邊

最緊要到左今時今日
無人會有可能再講要割席
今日開po指責/要割既人都係鬼

感謝勇武手足

家下黑警當自己係好撚型，以為佢地自己好似惡狗一樣(點勁都係一隻孽畜，sor 9 ry)，清算黎時只係用完即棄的dom dom...現在最重要係要諗辧法反制這班畜牲，其他互屌先放埋一旁

多謝前線！！！

多謝勇武一直保護我地！
你地做咩我都會支持 永不割席
光復香港 時代革命

我

果班分化撚黎
見一個block一個
連仔幾時可以好似Twitter youtube咁

I love勇武
冇野會切割到我地

我都係full suit 同 smart causal 究竟係邊個諗出黎

感謝勇武SET RB

多謝勇武！
我愛你地呀

前線小妹濕了

冇份屌，成功撤！多謝手足！
割蛋都唔割蓆！

明嘅！多謝勇武巴！

核爆都唔割！

不分化 不割蓆
兄弟爬山 各自努力

多謝勇武

邊個再亂屌邊個就係鬼

通常屌緊前線一定係冷氣軍師
有去過現場都知事實唔係咁

推，多謝勇武

多謝勇武全民皆兵

我諗佢原意真係想尊重同希望體現誠意, 但係現實就令著咗既人不利咁解囉

我嘅立場好簡單 對勇武手足
核爆都唔撚割！！！

和理非表示冇屌 多謝勇武

多謝勇士

5點半係美領落黎 叫話唔好搭黨鐵 行去灣仔 就行
行到遮打對出前線叫我地快啲走有狗 然後成班狗衝落黎 前線一路見住啲狗衝去佢地身邊 一路叫我地快啲走 幫我地擋住 唔係佢地我同後尾成大班和理一早收左皮

：前線 我想大大力錫你地春袋 多謝你地

但後面班撚屌仲慢慢行 唔知係逃亡緊定散緊步 我個刻真係好想殺撚曬佢地 慢慢行然後搞到前線為左幫手擋狗然後被捕

再次感謝前線衝衝子

多謝前線手足 人手頂置

Thank you! 勇武

勇武respect

感激勇武

全靠勇武手足拖住班狗先走得切

多謝勇武手足保護大家

多謝勇武 喊了

多謝前線幫我擋我先有時間去搭巴士返屋企

我愛前線巴絲

係，多謝前線

屌的人只係冷氣軍司， 真係出過去的人一定不割不分

推 感謝手足

唔會屌勇武
一直都係求勇武唔好割我蓆

多謝手足！我呢D廢中4:35pm已經散水！我在遮打花園入面見到你哋開始上gear,有身穿＂守護孩子＂嘅伯伯叮囑你哋小心，我只可以一路行一路喊！🙏🏻希望大家平安！請原諒我行唔到咁前！
再一次多謝勇武

各位手足，藍田站車頭車尾有衫，岀口好多狗，自己拎！萬事小心！

發夢做最後走嗰批 無佢地真係好撚危😭😭

我愛勇武
攬攬

前線❤

i gotta retreat w/ mama, Thank u Frontier

感謝勇武巴絲

我在場
見n聴到前線(好似勇武)係甘話小心狗捉和理，要保護和理走左先

超感動

多謝前線 不分和勇

多謝前線手足我地係一家人，要平安

勇武巴打好有型我愛你哋

係
依家擺明係黑狗想突擊圍捕
勇武幫手頂俾你班人走
你地仲怪責手足

衷心感謝前線!!

多謝勇武 永不割蓆

討論！想讚警察！

係嗰個時間上得連登帶風向屌勇武嘅，9成9都係三毛or狗

一早講撚左核爆都唔會割，而家打爆左啲玻璃爆下嘢就俾你哋班撚樣屌，仲要個班好大機會係狗扮示威者做，唔明屌嚟做乜鳩

齊天大聖:Yo!有勇武!洗乜驚呀?

多謝勇武手足保護市民

多謝你地守護香港

勇武手足多謝你地
不分化 不割𥱊
今日有出去就知班黑警擺明玩野囉

我今日都有去遮打
親眼見住啲勇武派上裝，利申有幫手擔遮
忠心多謝勇武 我愛你

多謝勇武手足
唔明點解成日要屌勇武，同和理非比佢地已經付出得實在太多

痴撚線 邊個屌9勇武我屌邊個
唔係佢地捉撚晒今日班人喇

和理非們 仲俾錢黨鐵?

感激勇武!

前線手足永遠係最貼心
發夢做FA係前線同手足一齊跑
勇武弟弟係喺我同朋友後面攬住我哋一齊跑
仲記得佢揸住支鐵通跑跑下掟埋落地因為阻住佢攬我哋走
佢應該係驚我哋做FA嘅俾狗捉

再推

中環站全撚部都係狗 無前線手足含得撚啦！！
多謝前線手足！！！

多謝前線 今日冇你地 和理非死梗

多謝勇武
核爆都唔割！！

多謝前線
核爆都唔割

不分化，不割蓆

多謝前線 一定要係煲底除罩相見

無屌過 好明顯今日係啲狗撩交打先 無啦啦提早完集會遊行又封站

到今日重屌勇武，訓醒未呀？

勇武每次都用條命搏呀

感謝前線無以為報

咁得岩 冷氣軍司收皮

多謝前線，多謝勇武

不過，現場真係唔見有人屌前線

勇武和理非，一條戰線！五大訴求，缺一不可！中共最驚嘅就係大家團結嘅力量！

不嬲支持勇武

多謝手足

我係最後係現場跑既和理非
真係多謝勇武

多謝勇武
永不割蓆

thank you for everything bravest protesters

多謝勇武！！！ ！！！！！

多謝前線 你地既勇氣會永遠記喺依一代香港人既心

不分化架啦不嬲 屌前線既一定係警犬

612 721 85 811 831

多謝勇武

不分化，不割𥱊

抵錫春袋

勇武 和理非就好似2隻腳 一人一步先可以走得更遠

邊個呢個時候仲屌勇武呀
講好不分化不割席架啦

仲話核爆都唔割
屌你老母成班垃圾
當勇武condom?

感謝勇武
真。保護香港人

多謝前線
4點左右仲上緊花園道就收到cancel nono
如果無手足應該好大獲

多謝勇武 艾粒勇武

核爆都吾割

thx
前線手足

多謝勇武 小弟先走到

連我做冷氣軍師嘅都知係黑警搞事
勇武巴打一向都係救曬和理非先捨得走
點有可能會屌勇武

不嬲都唔會 冇前線
咁多和理非遊緊 根本走唔到
多謝前線

現場才是最清楚

不分化 不割蓆
多謝前線

唔明屌乜野 現場睇到佢地幾撚辛苦
個香港 無去既人屌班和理非唔沖正廢物 和理非又屌勇武
咁勇武呢？ 最撚辛苦係佢地

多謝手足
佢哋幫手頂住地鐵出口
不割蓆 不分化

多謝勇武手足

核爆都唔割！

永不割 永不屌

勇武一生平安

多謝武武愛你地

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

岩呀，有出去既就知咩事

唔好再屌前線
不分化 不割蓆

多謝前線手足！不嬲唔屌！

一人一句多謝勇武

每次嗰啲時候一定好多屌人po，已經冇理好耐
Between多謝和勇互相support，兩個都係缺一不可

不割！

估都估到個d開post屌前線係咩居心

前線次次保護我地
多謝你地

多謝前線🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️

感激勇武手足

不分化 不割蓆
兄弟爬山 各自努力

屌嘅唔該用下腦

我親眼睇到佢地set rb
仲親耳聽到佢地話「要比班和理非走先 如果唔係班和理非就仆街咖啦」

講野個位手足仲要係小朋友黎 我忍唔住講左句好可愛

不分化 不割

Respect

現場個個都鬧 做咩啦啦取消同拉人🤷🏻‍♀️

支持前線決定

多謝前線
係現場既都知係班狗係地鐵站搞事先搞到d人走唔到

感激勇武手足，核彈都不割！

不分化 不割蓆
兄弟爬山 各自努力

多謝前線既你地

光復香港
時代革命

多謝前線多謝勇武
不割蓆

從不分化

多謝所有勇武

我愛勇武
我愛前線
我愛手足

本來連登就成個平行世界咁

多謝勇武們 辛苦晒！

連登不代表現場

多謝前線不割蓆

今時今日仲屌勇武既唔係三毛就係無腦藍屍

多謝你地！ 要平安返屋企呀！

我愛勇武 不分化不割蓆

一句多謝就算?

文宣出場以表謝意

冇勇武 和理非嚇到雞飛狗走 集會都集唔成啦
冇勇武開場 和理非就發揮唔到啦
和勇合一呀

多謝手足，從來唔推帶風向post

公道自在人心，5毛post勿上心

無屌過！
永遠支持你地
我愛你地

喂10點一齊唱國歌啊

感謝前線，點都唔割！

黑警 = 黑社會

多謝，冇你地唔會走到

不分化，不割蓆！謝謝勇武！！

五毛分化

不切割

想嫁比勇武巴

多謝前線，我今日有份行，落到中環果時人心惶惶，多謝前線手足幫手拖時間，點都唔割！！

推 多謝前線手足

堅。龍尾未上到美領已經係地鐵站拉緊人
一路係橋都聽到有勇武提不反對通知書完左，不過就冇特別叫人走
轉捩點反而係話有大量狗車到左告士打道同金鐘站，上面d和理非先慢慢開始散。
中途都聽到有勇武問上邊個班和理非知唔知已經到哂狗，我估計佢地真係唔太知嘅，因為如果真係傳到上去佢地走左九年😂
一路走緊都聽到班勇武話
“你依家叫佢地走快d都冇用”
所以多謝哂勇武🙏

多謝勇武我走果時得佢哋幫手set road block同開路感激不盡

唔使理啲分化狗
多謝勇武ching

堅

不割蓆 不篤灰不分化

多謝前線線線😢

多謝手足 無你地中環應該好多人走唔切被人拉左

多謝勇仔

多謝勇武巴絲，核彈都唔割

不流血不受傷不被捕不分化不篤灰不割蓆追究警察濫權 五大訴求缺一不可

我愛勇武多謝你地

第日贏左 香港人會養勇武巴絲一世 至少要你地衣食無憂！我愛前線巴絲

同721一樣 落鳩中共面 佢就搞啲野出黎分散視線

唔係有勇武，班差佬一定仲黑打得仲甘

多謝勇武！
好彩有你地

辛苦曬！

［同我推上熱門］被遺忘了嘅貨物

我單拖在場，一個女人仔睇到有人舉牌話集會時間已過，我好驚。
山上既路係死路一條，同時咁多人一定撤唔切。
我一路向中環碼頭方向走，好多上曬gear既人同我相反方向行，我好驚，但又好擔心前線。
對唔住，我好軟弱，只係識驚。
我希望你地個個都會無事，平平安安

支持勇武所有行為！

冇屌
榮耀歸前線

『第一身角度前線直擊』－ 無武勇，和理非今日都仆街！！！不！！割！！席！！

我重申，係勇武救左和理非！！！不割席

多謝勇武，以後我地呢班和理非一定會繼續支持

前線好波

唔怪得突然間咁多分化post，一切配合黑警行動

多謝各位勇武！

多謝前線無私付出

h我知道

冇屌 多謝前線

做咩都支持

臥底match

2019啦
唔好中計好冇 連登仔

借位repost

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

多謝前線勇武巴絲 一切小心

啲分化狗趁一堆手足仲係街上
就瘋狂洗版屌勇武 收皮啦 唔係以為有用呀

多謝勇武付出
一定會支持你地
永不分化！

多謝勇武！唔好嫌棄我地和理非

多謝勇武！！

核爆都唔割
多謝勇武

勇武既付出比和理非多好多

多謝前線兄弟

推唔洗多講
屌得前線都係卧狗扮和理非屌
勇武放膽去

有係現場既都知, 無係現場既麻煩了解下先, 唔好睇左直播就以為係, 現場既氣氛唔係直播感受到

P牌照push

多謝手足
我走嘅時間真係見到有勇武喺度巡場觀察情況

我錯，向前線道歉
但一路捱打，前線終會被拉哂

支持勇武
光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠

邊個屌鬼邊個就係鬼！！！

勇武絕對係英雄

多謝前線 永不割

多謝前線手足 多謝

無錯

多謝勇武巴絲

好多謝前線
Btw邊撚個屌，我聽到實屌到佢收皮

感激前線!!!

絕對信任

手足 辛苦了

推
多謝勇武手足

邊撚個屌前線 我屌邊個

手足永遠都唔割!

多謝勇武😭😭😭

無名英雄

和勇已成一體，自己點會屌自己。
辛苦晒各位手足🙏🙇

多謝前線 人手頂置

勇武今日救左大家包括小弟，大恩大德，不分化不割席不督灰係基本，大家可以既，每人爬山做多一步，飯券又好、義載又好、文宣又好、畀法院意見又好...佢地付出左好多，希望畀到佢地應有既有尊重
香港人加油
五大訴求 缺一不可 黑警還眼 濫捕可恥

好多謝前線手足

溫馨提示：出面仲有啲屌手足嘅post的話，請善用不推文回覆

多謝🙏🏼

高記仔女assemble！聽朝我地條人鏈可唔可以連起中西區五校同堅尼地道兩校就睇你地喇！

Set rb，封地鐵出口一定有拖，成班手足先可以慢慢行，等車返屋企。

講幾多次，唔好沉迷捉鬼
我地要信任前線，
從來都是無黑警搞事就不會有勇武做野
狂屌既一係就是popo扮人黎分化
一係就係扮知大局既冷氣軍師
記得記得，核爆都唔割啊

借位repost

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

借位repost

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

借位repost

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

一向唔屌勇武
核爆都唔割
相反好擔心勇武既寶寶走唔切

我同意，三毛先會玩分化

次撚次都分化 屌你班冷氣軍師

多謝勇武巴絲，我愛你地!

多謝勇武

唔割！！！！

多謝前線,香港人加油
不分化,不割席,love you all

係到鬧人嗰啲肯定無出過去啦

所以開post亂屌果啲 可以開個list list撚住啲真分化撚

知道點解咁前線咁撚嬲。。。我和理非。見撚住班狗想衝埋黎。。。係咁大叫。防暴衝埋黎。快跑。。。屌你老母。。班撚樣仲散步。。。我指撚住話就到。。。。佢地睇到先衝。仆你個街。。真係。。

多謝前線。體諒前線！

無人屌前線，個運動過左咁耐和理非都已經明白前線保護緊大家
不割蓆，不分化，多謝前線勇武

邊撚到有人屌前線

一直知前線係為左比後面有時間走先衝！ 多謝勇武手足 要平安番屋企呀

多謝手足，今日係咁叫班賓妹走，怕佢地左住班手足做野同走人，辛苦大家了

核爆都唔割

唔割

🙏

勇武係英雄！

我見住班和理非一路由金鐘走去天后方向，跟本就係走難咁急咁走，多謝勇武救全家

多謝勇武冇割蓆

無屌勇武！
講好左不割蓆
愛撚死勇武❤️❤️❤️❤️

疑似大陸武警/解放軍
20秒 用普通話講 左邊左邊

我係遲大到人仕
我搭巴士到中環時, 中環已經有防暴
當然我無理, 我要行一定繼續行
行完都六點幾, 周圍都黑警, 仲話CWB出TG

感謝前線！

我愛勇武巴絲
辛苦你地喇
平安回家！！！

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

【突發，超緊急】赤共已安排於新屋嶺毒殺全港市民

多謝前線 我今日先返到屋企

多謝前線手足 齊上齊落

多謝前線 好波

認同

前線我愛你地

PUSH

支持

今日有出嚟嘅人都知，根本無人會屌勇武
如果唔係勇武我都俾人拉撚左喇仆街
屌佢老母臭閪係度屌勇武果班
根撚本唔係冷氣軍事就係三毛
仆街啦呢班撚屌冚家拎

冇人可以吊前線
就希望全部平安回家！

我要多謝哂咁多個前線!!!! 係佢地救左我，一路頂住d狗 一路係咁叫我地走! 邊個唔滿意就同我講!!!!!!

btw sorry 借位
麻煩未食飯既同我入哂黎!!! 唔準有人餓住個肚!!!

《急推》 前線唔好餓死呀

屌嬲得滯打錯字
*冷氣軍師

多謝你哋😭😭😭
不惜捨己為人, 香港實在不配有像你們這麼高質的青年💪💪💪

#五大訴求缺一不可
#核爆都唔割

多謝勇武
無佢地，我地係山落返黎一定被人捉

多謝衝衝子

勇武萬歲
勇武見機行事，應記一功
洗撚同你班軍師解釋咩
落場睇下先再講啦

冇錯多謝

望住你地上gear
你地真係好型呀，多謝你地！！！

P牌冇得推

thanks勇武

多謝前線勇武

都係果句....永不割
今日起現場...多得手足幫手拖延時間

多謝你地！

多謝前線，小心！

知阿，感激

其實次次退既時候 見到RB都好感動 係佢地幫我地拖延左個時間 仲要唔係9set 係諗到啲狗既推進既路線

推！！！！！！！

多謝前線 我係忠實fans 我已經係盲撐 我唔會再聽人地講咩批評你地 我永不割席

推爆TWITTER！！！

支持 不割

多謝前線 不割蓆！

感謝走在最前線既勇武兄弟

爆鳩曬d
地鐵站。搞到我行到天后先上到車，真係多鳩謝

多謝手足
山無稜，天地合，乃敢與君絕！

多謝前線多謝勇武

多謝前線 多謝勇武！！！！！
核爆都唔撚割

喺銅鑼灣見到前線即刻拍手歡呼以表謝意

多謝前線手足！我愛你地辛苦哂

勇武好型 我表示濕曬

感謝義士。
今日好多人帶埋小朋友去。如果無你地，可能連小朋友都要俾狗打

係連登到屌勇武既肯定都係冇出去集會，算撚和理非？
五毛分化割席撚月口黑警一齊死全家

多謝前線手足
係人都好清楚你地幫咗大家
鬧你地嘅唔會係人

屌勇武果啲，一係就分化撚，一係就冷氣軍師
當時封咗站，又四處傳出有防暴犬，成班和理非都好驚唔知點算。
跟住就有班勇武手足係度叫人快啲走，佢地擋住
果下真係覺得佢地係英雄呀

邊個屌前線

個遊行無啦啦完咗，又封晒站， 我一路東行揾車走， 後面防暴一直推，地鐵又成堆狗， 無勇武我地和理非邊走得切

多謝勇武保護我地

感謝前線巴士

多謝前線手足，宣佈散場個陣仲有好多人係山上，今日仲全港狗都幾乎黎哂，冇佢地開戰線話唔定有好多和理非比白色恐怖嚇到冇下次

多謝前線巴絲

我都無屌！屌曬班仆街三毛狗！

中環站塊玻璃係最好嘅証明。勇武功勞第一、！

多謝前線手足
次次都保護和理非
你地自己都要小心
見到你地留低俾黑警打我地好心痛
總之
一切小心
一個都不能少
加油
永不割蓆🙌🏻🙌🏻

多謝勇武巴絲！！！我屌曬全部三毛狗啊死仆街！

一直都好多謝勇武 保護一班和理 不割席

事實係

多謝手足!

不割蓆不分化不篤灰!
多謝勇武派!

多謝，不分化

多謝咁多位勇武手足

多謝勇武，唔使理堆冷氣死神講野
班仆街連去都無去
係咁叫人上美領，都on99

除左感謝都係感謝！

感激勇武手足！！！

多謝前線不割蓆！

多謝勇武！永不割蓆！

多謝手足，你地好偉大，愛死你地

岩阿！！多謝勇武手足

真心多謝！

puhs

連登好撚泛民打手屌，你屌返佢就話你熱狗cls

真心多謝手足們

推！

我永遠支持勇武

絕對認同 多謝咁多位前線 我核爆都唔割

我有個問題
起點上斜盡頭右轉個位明明都有狗
果d點解唔拉人

Thank you

感謝巴打 和理非上

多謝前線 多謝勇武

最近好似好多人話英文嘅文宣唔夠，又話鬼佬想睇到啲翻譯左嘅新聞。其實又班香港人已經做緊架啦。
（跪求幫推） 其實香港有班人好努力做翻譯

我哋網站叫，我哋每日都會將香港嘅新聞翻譯再放上fb，tg，同埋twitter。小弟p牌冇得推po，唯有靠大家幫手推到外國人都知香港發生咩事。
Facebook:

Instagram:

Twitter:

勇武係重要人力資源 必須保護
和理非 可以試下企中排熟習下打法
下次再企前少少 試多幾次你都可以成為勇武 為守護香港出力

大家加油 香港人加油

我愛勇武！！！！！！！
現場的人都知係手足救左大家架！！！！

感謝勇武前線

多謝勇武無割蓆
仲保護我們班廢廢和理非

借位repost

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

好彩有你地，勇武！

感謝勇武！

感激勇武手足
我哋和你飛就向前走佢就返轉頭沖入個戰場真心覺得佢哋型

多謝前線 點都唔割

感激前乜

多謝咁多位手足
冇你地我諗好多人俾人搭咗

手足

無屌手足
我知係勇武幫手頂左好多
真心多謝

班和理非見到有人跑就淆
然後上連登屌勇武

和理非絕不割蓆

十分多謝勇武 係現場一定明白

多謝勇武寶寶

多謝手足！手足唔好氣餒，唔好比三毛激親，無人割𥱊！！分化撚死全家

5點半左右落到PP3 外面天橋有防暴 有班勇武守住橋底 我地成條隊幾百人先安全係皇后大道東向灣仔散

無人割無人屌勇武，核爆都唔割，前線唔好俾鬼唆擺，所有人都支持你地

分化撚
我愛勇武

永不割

多謝勇武，辛苦晒

感謝你們

對邊個都一樣，淨係呵唔會屌。
不分化 不割蓆

得連登冷氣軍師屌
一直疑佢地係mon post警犬

推
［重要］屌你班友做Twitter 文宣
可唔可以唔好做得咁樣衰
割席President trump
咩唔係叫呀trump 幫手
見到有人寫we are not calling trump for help 咩事
淨係叫國會幫手
寫好d得唔得
話要兩方面都要合作咪得lor
We need support from both President trump and the congress against #chinazi.

全靠勇武兄弟🙌🏼

多謝前線
不分化 不割蓆

多謝
好有愛好想攬住你地

多謝所有勇武手足

前線 最重要小心

Thank you Yung Mo

真係！
我都在場
睇住成件事發生
係狗制亂

有人唔識分卧底手足
有人淨係做冷氣軍師
其實唔理啲分化撚講野咪得囉

多謝前線 核彈都唔割 愛你地💕

多謝手足😭

不割蓆 如果去到今日都仲咁易俾人煽動同分化到 唔識用腦諗野嘅都真係要好好反省下

（再開）全城唔知係咪最大既義教防身術班上線啦

多謝前線 不割席

真。無佢地拖住D狗除左係中環老銅大搜捕之餘，仲會係各區大搜捕

全部人未落晒山, D 狗車就到, 唔係SET 左 RB, 邊走得切

無發夢出黎係唔好屌前線 無人想今日引戰
今日出美領既大部分都係和理非 有老有嫩 有d有腳傷打住石膏都拎住支拐杖都要拮上個斜路

遮打不反對去到6半既 點知4:45當隊尾岩岩上左去Lower Albert Drive準備去美領 警渣即刻封中環站 宣佈集會結束 呢頭封完 果頭仲要勸市民離開 貓哭老鼠話唔想人受傷 警渣只係開左一條路比上左斜路既人 就係去美領再落返山去遮打 5點幾金鐘都封埋 根本係為大圍捕舖路

隊尾5:5x左右落到山 已經有手足話黨鐵重狗 最好響灣仔 cwb 或者上環撘巴士走 當時大家響唯一既路由遮打置地果邊行返金鐘 經Harcourt Rd去灣仔 有gear既手足響pp出面set好rb 護送市民 又有d響我地前面mon實黑警d動靜 天橋有狗舉紅旗 後面又有警車 佢地都無走 只係不斷叫我地行快d 仲有個哥哥推一推我地叫我地快d走 去到合和中心 前面踩線既手足見到有黑警防線 又即刻叫我地入利東街走 其實之後佢地都無戀戰有一齊走 只係佢地等晒所有無gear既人走至開始走 但當時黑警已經由灣仔再推進去cwb了

其實 邊個先係真正著緊市民 高下立見。邊個擾民 非常清楚。邊個先係破壞法治 社會 民生既暴徒？無容置疑係黑警

作為一個無乜用既和理非 我真係好感激手足保護我地 其實我都唔知自己有無資格認你地做手足 但我應承你地 點都唔割 we have your back!

感謝勇武！！
香港人加油！！

要不是手足，大家早就去咗新屋嶺

真係好感激前線手足幫我哋拖時間你哋一定要小心保護自己，和理非俾人拉咗都未必告得入，但你哋好危險你哋好珍貴㗎，萬事要小心呀

多謝前線！ 香港人唔好再有潔僻啦

真心佢地知自己做乜
無gear嘅就聽指示快走
食花生真係一齊死

不分勇武同和理非
大家同是香港人！

多謝前線手足

多得手足保護
先可以安安全全落老蘭
再be water 係其他地方返屋企
感謝勇武手足

唔好再講係咪鬼
根本就係陽謀
提早cut不反對通知書
咁多人邊走得切
拎正牌想謀殺
多得勇武手足
雖然落人口實 但我好感恩可以安安全全返屋企
大家都唔好忘記被捕義士

in 勇武 we trust

多謝前線！核爆都唔撚割！

對前線勇武手足只有感恩，多謝！

不分化 不割蓆
兄弟爬山 各自努力

邊撚個屌勇武仔嘅同我企出嚟 我屌撚爆你老母個閪呀

利申 今日有份比勇武仔保護

核爆都唔割！多謝勇武手足

諗都無諗過屌手足，每次都係感激前線。
今日我同朋友被困某個商場，差D以為走唔到，
但最後都委全返到屋企，我地明白係前線手足盡量幫我地拖時間。

不割席、不篤灰，多謝每位手足

根本由頭到尾成個運動就係靠勇武先行到今日
多謝前線手足不離不棄
飯都冇錢開
車都冇錢搭
比狗打比狗拉食彈坐監乜都齊
仲要成鳩日捉鬼
香港真係欠你地太多

唔割啦唔割啦

果d 時間都係d 冷氣軍師加三毛

多謝勇武，不停屌我班廢閪行得慢，叫我行快d 先走到。

無人屌手足呀，全部都係五毛

真 無佢地引開大量狗應該又發生搜巴士/各區接手足事件

多謝qian xian q

根本黑警有心封地鐵唔比和理非走，就係想令到佢哋驚左下次唔出黎
政府正分化撚

有班銀髮族仲幫緊手叫後面行快啲走唔到
at the same time已經有班勇武手足帶隊去畢打街救場

你確認屌人嗰班真係自己人？

勇武已經唔多 一定唔會屌勇武 仲會多謝勇武

勇武多謝你！

今日係度既都會睇到當班狗佈防緊
前線就一路set rb等和理非走到
由中環一路行到灣仔個陣
有哨兵同埋上左gear既手足一路努力緊 亦有提返和理非班狗個情況
有唔少路過既和理非都有多謝佢地

Thanks 手足

勇武bro I love u

核爆都唔吊！
多謝阿勇保護OL

食屎啦廢物

hello

我愛勇武 永遠都愛你地

無人屌勇武喎
搞分化?

多謝巴打
今日3點幾去到遮打 突然聽到話要提早完結集會
去到中環黨鐵站口已經封站
都真係有啲淆底
好彩夠時間兜其他路走
多謝各位巴打

但我想問...和理非如果想戰術討論 可以點做
利申: 真係唔割 但真心想睇吓有冇高效D嘅方法
身邊開始有其他和理非想割...

多謝前線手足 永不割

respect

thanks

多謝勇武
支持前線

今日真係好多連陣地戰會上前個堆都無帶gear唯有跑走
多謝留低嘅前線

多謝勇武幫手！！！

勇武好波

多謝勇武巴打，我核彈都唔割

死都唔割

想知今日d勇武走唔走到 見到佢地幫我地擋狗好多感激同好內疚

多謝勇武！！！世世代代都會歌頌你地每一位！！

勇武呢個行動，係行使自衛權，無理由唔set路障比速龍沖上去亂打人

呢個真多謝前線

多謝勇武辛苦你地

多謝勇武

應承你 如果革命成功 好想係 煲底下面攬著你

真心嫁 不走數

不割

我愛勇武巴絲
唔好割我地

無論前線定後援，都要萬事小心！加油！

我愛勇武！
我愛勇武！

屌佢老母係中環站制造衝突拉人
再話唔安全要不反對通知書由5點半提早到4點9完
跟手拉人 咁都比佢諗到 好撚野
仲要封撚哂站逼人行路再係後面追撚住拉人
陰毒到呢

身體受了傷無落場，全程睇住各台直播，好清楚係勇武極速塞住中環咁多個出口隔住班狗晌下面，咪時成棚人被迫提早散水散落地鐵站，就又死多唔知幾多個，過幾日又浮多唔知幾多條屍

我想講勇武真係唔會屌自己友同埋好有禮貌， 係有啲偽勇武齊gear 聲大 係到燥自己友

多謝你地乙

現場和理非表示

多謝前線
多謝勇武
多謝手足

分化撚冷氣軍師收皮

真心多謝前線 睇到前線rb即刻安心晒

一齊入黎多謝前線手足

前線手足永遠都係我地嘅英雄

勇武 我愛你

無勇武前線手足，我地根本走唔到，會比狗大圍捕 多謝手足冒險保護我地

有去既人一定知 勇武係不斷不斷咁叫無gear既快啲走 幫我地拖時間

多謝勇武 多謝前線

冇屌過勇武

連登班仆街冷氣軍師平行時空
比班五毛三毛帶曬風向
三個月仲比人分化到話要割蓆
用下個豬腦啦 無前線 今日仆曬街啦

721 811 831

幾時都咁多謝勇武
冇勇武就冇今日。
多謝勇武，愛你每一個

我係今日在場和理非
今日帶左兩老過黎一齊唱國歌，仲同佢地上左堂英文堂
聽到佢地本來怕怕醜醜，去到最後大大聲咁嗌 史釘wee鄉kong 撈one less屎，感動到想喊
排隊等船個陣兩老仲好熱心係咁同途人解釋，係党鐵封站係党鐵唔岩，唔關啲後生事，好鬼長氣
仲要番屋企係咁叫我send 個國歌比佢地，兩個音痴又捉唔到拍子係咁學唱
真係要多謝勇武係前線一直幫我地頂，兩老先可以一次又一次平安參與活動
我一直要湊住兩老，唔能夠企前啲，對唔住
但我會繼續努力帶兩老過黎！！！！

願榮光歸香港

真點解次次都會屌前線！屌夠未呀！

多謝勇武，今日差少少俾狗捉

出親去都係被前線保護 每一次都係! 我愛你地

多謝咁多位手足 #核彈都唔割

多謝前線，前線威武

邊條仆街屌佢地我就割

感激勇武手足
不割蓆 不分化

多謝手足, 邊個鬧你地我鬧番佢

向前線巴打致敬

屌勇武個d唔L係人，分化L我地係唔會中計

永不割席！！
多謝勇武巴絲

光復香港

感謝衝衝子

有時覺得身為一個和理非 同勇武比無咩作為 好羞愧 多謝勇武唔割蓆

支持前線

yes

thanks frontline

感謝勇武巴打

當時喺現場，從來無屌過，不割蓆！

前線一生平安

香港勝在有勇武手足

唔好受分化撚影響

無屌
我同個frd講勇武拖時間
個frd都講佢知

行左咁耐
點會唔知
多謝勇武！多謝手足！

真心多謝勇武 睇見啲新聞抵毀佢地 正仆街

前線手足 thank you

每次都感謝勇武

感謝勇武巴絲打

身邊有班弱智由尋晚屌燒黨鐵嘅勇武屌到今朝
唔係有勇武，佢哋可能已經入埋新屋領連屌嘅機會都冇

要文宣

唔好比三毛帶風向，和理非好感激勇武付出

感謝前線 無條件付出

我唔撚理
你地點都好，一定要課金幫手足full gear/upgrade gear

求大家用各方法支持支援佢地

多謝前線!

地鐵出口勇武守樓梯

勇武上到地鐵都仲叫市民企埋一邊等佢地可以擋喺車門stand by話要防止太子2.0😭多謝手足🙇🏻‍♀️

呢個真

6月起已見到無數次勇武行動救人
今次唔例外
感激勇武

無前線的話，琴日根本無可能可以撤退。
你見琴啲狗突然係站琴亂拉人就知，因為前線拖延左啲狗主力，啲狗所以要引起混亂，減慢撤退速度。

多謝前線手足

多謝前線所有人 係佢地指曬路做埋哨兵 同set rb先令在場大量和理非走到

感謝無私奉獻

無前線的話，琴日根本無可能可以撤退。
你見到啲狗突然係站到亂拉人就知，因為前線拖延左啲狗主力，啲狗所以要引起混亂，減慢撤退速度。

多謝前線手足

我係垃圾和理非
多謝勇武唔割我哋就真

感激前線！

老實講，勇武係唔需要保護和理非
最緊要係勇武走到
和理非既裝扮中性，散出去扮平民，唔好叫口號+除口罩已經安全
反而警犬打鳩平民就係佢恐怖襲擊，係警犬破壞秩序

勇武來了，大家安全了

我推唔郁，請大家得閒幫手推下

琴日火燒地鐵出口真係好治療

多謝勇武保護我地

最愛勇武

核爆都唔割
冇勇武的付出，送中條例已過

勇武付出好多

係，要感謝佢哋………

走果陣 我真係 開聲屌鳩D撚樣廢老，仲慢慢行望望望 塞住條路
上天橋仲影相，慢慢望邊度有嘢睇，塞撚住個樓梯位。
大家冇GEAR 就行快兩步走開啦，食花生都行遠D啦

再推！多謝前線勇武付出！

受盡千夫所指 仲要殿後鳩跑到老銅呀
還勇武一個公道

其實你昨日 冇見副popo 個d 發神經情況 ？
想打燃惡曬d 黑衫平民 禁樣

見到full gear 先會停一停睇下夠唔夠人多

和理非比佢地打燃死左都未知咩事

身邊人都好感激勇武

都冇鬧勇武， 唔好屈人喎
你見鬧人個啲都係3毛同狗好唔好

多謝勇武
我係俾你地保護嘅其中一個

我跑得慢但係好彩見到有你地

多謝，不割蓆

謝。

不分化 核爆不割席